
                      de lejos la mejor pelicula de batman de todas el mejor jocker con diferencia el mejor batman a pesar de ser la primera de todas los efectos especiales son impresionantes nada que envidiar a los actuales en fin la mejor pelicula de batman con mucha diferencia sin duda alguna
        
            